EMAIL畀人盜用點搞好:(

話說小弟個EMAIL冇啦啦畀人拎咗去開好多不知名網站既AC,AMAZON嗰D AC都畀人試登入過,想問下有冇巴絲知解決方法

開過個新email

改密碼

搵中大開過新email

check check 佢

email 同punpun 比popo盜用左

有個由細到大用嘅中咗好幾個
全部係以為細嗰陣上大陸網搵攻略嘅網
呢個address用埋Facebook

另一個而家用開嘅竟然話Dropbox領嘢

好彩用嚟做payment嗰個冇事

用嘅email全部中晒
想問改密碼之後可以做啲咩? vpn?